[平心而論] 乜5號真係有咁差咩

我一直睇好佢，覺得佢樣唔差，
好獨特既樣，係口大左小小姐，

同佢咁多問答真係答得唔差
我一直睇好佢贏，
點知真係贏左，原來有咁多人反佢

信我啦，係之後拍戲見佢只會越黎越覺得佢靚

個種mix既氣質出哂黎

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

樣衰都算 重要無腦

起靜正啲

收皮啦睇直播一睇就知

箍完牙會好好多 真心
反而我覺得季軍真係極級樣衰

其實條女衰牙者，d牙搞番好會好d

4號，5號都樣衰

屌你個打手
猿人都唔差？
睇你都未進化

膠都廢事比

整完容應該唔差

男人選女人睇樣
女人選女人睇“智慧“
你有冇見過女人會讚其他女人

一路睇都覺得佢會3甲
可能本身做model，睇佢d談吐舉止眼神就知係入娛樂圈既料
8910號靚係靚過佢，但係一選完我已經唔記得佢地咩樣，反而5號個大口大牙望多幾眼覺得唔係咁肉酸姐仲幾有特色，舒琪莫文蔚呢d一樣大把人話樣衰啦

我反而覺得季軍係三甲最靚

唔靚

其實我覺得幾正 是咪唔正常

你唔知香港窮撚最鍾意仇富咩 同埋假民主選出黎啲人都唔服 但啲人又唔諗亞軍仲樣衰

冇人覺得亞軍樣衰

唔差就得？講緊冠軍喎 原來唔差就得
重點係真係樣衰

agger，唔差就冠軍，咁其他果9個冠軍都未輪撚到佢啦

佢果種男人mix猿人即氣質出哂黎

撐樓主
5號扮男人嚟講真係唔差

絕對唔值攞獎，但係講樣衰，係條街到望大把人樣衰過佢，唔洗咁人身攻擊既